---
tags:
  - cleancode
aliases:
  - Clean Code
linter-yaml-title-alias: Clean Code
title: Clean Code
share: true
---

# Clean Code
Clean Code sind Praktiken, welche die Qualität des Codes durch BestPractices verbessern sollen.

Die Prinzipien basieren Hauptsächlich auf dem Buch [[Clean Code - Robert C Martin|Clean Code (Book)]] von [[Robert C. Martin]].

Ein Praktischer Ansatz um Clean Code zu meistern ist der [[Clean Code Developer]]
